IU個衰妹真係不得了

無左知明度加成咪又係韓妹一位

有冇知明度本身都係韓妹啦，唔同係鬼妹咩

🐓

咁撚大波？

負皮應該係李知恩圖報

韓妹有加乘